到底係自己唔適合拍拖，定係未遇到個啱嘅人？

究竟點樣分

未有女就諗點樣分手

我指點樣分標題個兩樣野
利申 絲

我點知你啊，我有唔係你

好啦

講事實都負皮我

直接講你係靚女？

唔係我負皮你

我點知，又未同你拍過

冇咁講過 係樓上話未有女先強調返

咁你想點呀

唔理 係你

你唔係話自己係絲咩？冇靚仔咁話

我想睇下有冇人可以比到實在啲嘅例子我 等我可以分析下究竟係前者定係後者 如果係前者 咁就唔好再害人&害自己喇

話自己係絲就等於話自己靚女

無奈

why not both?

都有可能要mr right出現先知

你樣衰咪單身

即係可能唔適合拍拖係指唔適合同「𠴱𠴱人」拍拖 而唔係所有人

咁被分手都可能係因為衰樣衰

都話啦男人咁膚淺睇表面
你要做唯一係增值自己表面

我信有人會欣賞我內在嘅

抵你一世冇仔追啦樣衰肥婆

Ok

前者係你為拍而拍 拍到咁上下覺得對方真係好煩 就分手 仲覺得好攰 好辛苦 再唔想拍拖
後者係你真係想搵一個你好中意嘅人拍拖 可能你已經好撚攰 覺得呢世都冇可能再有中意/愛呢種感覺 但如果你碰到一個人係令你愛嘅 你就會開始想同佢一齊可以唔理自己先前係對愛情幾咁心淡 甚至唔信愛情 但呢個人會令你重燃返種感覺 呢個人就係啱嘅人

利申 我都係咁 自己明明真係勁辛苦 知道為拍而拍玩玩下嘅都係自己糟蹋自己 好累 知道自己點孤獨都好會自己一個 但係我上年尾遇到依加個男朋友 果下係完全令我對愛情呢樣嘢又有返希望 依加都仲係覺得好適合 我諗呢個就正正係兩者個分別

呢個問題值得討論

未搵到個令你有沖動想拍拖既人

我好愛我前男朋友 佢任何野我都唔嫌棄 即使佢發脾氣個陣講嘅野有幾過份都好 都係個刻唔開心完就算 唔會之後鬧交拎返出黎講 鬧佢脾氣臭諸如此類嘅野 但佢最後同我分手嘅原因係因為覺得我發得太多脾氣自問每次發完佢脾氣之後都會認真咁反省 講對唔住 而自己亦都有慢慢咁減少發脾氣嘅次數但分手時間愈長 我就不斷係度諗究竟我脾氣係咪真係差到要被分手 定係只係前男朋友唔係啱嘅人 因為除左脾氣唔係咁好之外 做女朋友要做嘅野都做齊曬咁滯

如果呢個問題套落去同Ex嘅關係度呢？即係如果你係被分手𠴱𠴱 你會覺得係自己大問題到比人拋棄、唔適合同任何人一齊 定係Ex唔係最適合自己𠴱𠴱先被拋棄

拍夠5次拖以上先再問自己啦

同埋你應該問最了解你嘅人

我拍過一次就已經覺得自己好似唔適合拍拖咁 因為我覺得導致分手嘅原因係源自於我身上但我啲朋友又話兩個人都有責任 唔好怪曬自己我覺得佢係一個啱嘅人 但身邊啲人又話係啱就唔會同我分手 唉

拍咩拖。哂錢哂時間

真

生活入面多樣動力唔好咩拍左拖之後 令到我覺得自己有多個理由生存落去

我都有呢個疑問
拍左幾次拖 覺得拍拖好麻煩 可能係未遇到一個岩自己嘅人 而自己都冇真正愛過任何人

咁我覺得你都係偏向後者 因為當你遇到一個啱嘅人 你就唔會覺得拍拖係件麻煩事 反而會變左做你成為更好嘅人嘅動力

唔拍點知岩唔岩 ！

咁希望我快啲嘗試到拍拖嘅樂趣😂

呢個係真 做唔會覺得對方
對方會令你個人定落黎唔會再咁飄忽

你享受一個人定鍾意圍爐？呢個應該係最易分

可能對方唔再愛你 先會咁樣 佢有冇比機會你改？

我好驚投放完感情但又要分開個種感覺 呢啲係咪叫冇自信心嘅表現

會嘅會嘅！

不過都要雙方都係咁諗先會幸福 只有單方面咁諗 即使自己肯定落黎 對方都可以話走就走

你指平時生活 定係有事發生個陣(e.g.有心事煩緊)?

自己又唔係A0
仲未搵到合眼緣咪單身囉
又無想像中咁差
只係大時大節得返一丁友咁囉